[tg]我愛樓豬

這兒是純9up開心聊天谷
不是調情谷
也沒有緣份交配計劃
可以分享開心與放負
但請聆聽者別落井下石

全日嚴禁貼嘔心核突超暴力血腥～
圖/gif/影片/連結/stickers

講還講-請別問候別人的爸媽
有不滿意可私約出去隻抽 ***如俾人騷擾請搵admin (話俾你信任嘅人聽)***

嚴禁任何惡意的洗板

入谷請用頭像/icon以易於識別(冇頭像者踢)

»»>逢星期六踢潛水員«««<

PUSH

點解冇人

推呀

入黎啦仲望